是日靚午餐 咖哩瀏覽麵

印度佬翻咗香港？
Btw幾正咁

正

未
係氹仔咖哩全

本身諗住去喜蓮食
但係一去到 條龍仲長過我條撚
我-》即走

轉去咖哩全
呢個麵33蚊 係遊客區黎講算係好平
咖哩味好濃 就算加份湯入面都仲食得出咖哩香

瀏覽有四大舊 完全唔掂
非常之老

印度佬你去澳門咁耐仲未食雞米?

咩雞米

準備游水返hk?

坐直升機

金利

有冇食氹仔疊記 仲好食

雞米我覺得不好食 但係食一次可以

唔係好得wor今次，但好似幾濃郁

間間都係垃圾,專呃遊客錢，搵人笨

味道尚可
瀏覽肉質唔掂

屙督尿都濃過個湯底，不了

33蚊瀏覽麵仲平過我屋企樓下
呃人又未算既
你話官也街入面就真係劏到你一頸血啦

食咖哩文

下次試下

少食多滋味

食完咖哩記得用水牙線

日日都有用 去旅行都帶住